我話啊 抵你禿頭啊！

不知所謂

帽唔kai心